當初話「大人肯罷工，細路唔使街」，但最後又係敗咗喺我地自己手入面。

首先好感激醫護做左一次合法合章既罷工過程
而且做得到不亢不卑，誓不低頭既態度
非常Respect
奈何我地半年前講得出「大人肯罷工，細路唔使街」，到今時今日中共直頭用疫症謀殺香港人
我地依然都係口號式支持醫護
香港人，所謂時機都係自己進取而得返黎
今次難得有中國肺炎，點解我地唔逆難而上
仲響度關注啲蝗省之間點爭物資、香港點搶廁紙、火神山個集中營點差法？
大師兄，你地歸位未？

當初話「大人肯罷工，細路唔使衝」

Push

謝謝你

政權忙於應對疫症內亂之時
正是香港人自救最恰當既時候

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

大師兄

我有罷，唔想做condom

你見而家個個搶口罩
比集體式人血鏝頭Page昆都要搶口罩咁去番工
要成功真係好撚難

點叫極身邊人冷靜都已經停唔撚到

太過恐慌

推

其他工會完全一啲聲氣都冇

push

細路肯罷課
林奠早已跪

唉 動員唔到8.5 個時了

推呀

所有野都係時機 但其他工會仲拖緊 諗住接力做
唔係同期做

有罷，次次都有。

罷工同罷課一樣係無撚用

用自損方式係唔會達到政治訴求